人類點解一定需要愛情?

有親情 友情已經生存得好好 見到咁多傻閪係到煩呢樣煩個樣我真係笑死

有閪屌同冇閪屌

因為要做

屌可以叫雞

因為友情唔可以佔有一個人

傳宗接代
繁殖本能

你夠膽中出?

咁撚古老思想 而家d人都唔生仔啦 又話唔結婚都得咁

夠

pin this 樓主已贏

btw
就算真係結左婚都唔夠膽中出啦
除非結晒紮啦

人類額葉比較發達 而佢係影響人與人嘅交流
唔同人溝通等於唔用身體一部分 萎縮而依然感到痛楚

癡線
咁既垃圾post都有咁鬼正經既答案

乜撚野垃圾post 認真討論緊
你地就真係垃圾留言啦

有就做緊愛唔洗開呢d垃圾Post啦

? 你應緊邊句

邊個話一定？

身邊D朋友 開口埋口都係女/仔
無就會死咁 勁撚煩

計時間+事前丸應該冇死既
咁都中既一係養一係落囉

邊個話一定

認真答你
因為呢個係人嘅本能 愛係人與生俱來嘅能力 而愛一定要識愛人同被愛先至叫真正嘅愛 朋友 屋企人只可以比到有限度嘅愛你 而伴侶可以比更多愛你 例如性 無時無刻喺你身邊 所以追求愛情只係遵從人嘅本能 任何人心底裏我一定渴望愛人同被愛

認真覆你

"而伴侶可以比更多愛你 例如性 無時無刻喺你身邊 "
性如我上面所講可以叫雞
陪伴由親情友情入面都可以得到
點解愛人比嘅愛會大過佢地?
有時候我覺得 你比愛人嘅愛 係由比親情友情入面嘅愛抽出黎
所以忽略親人﹑友人
愛其實好多地方可以用
點解一定要用落愛情到

照你咁講冇親情冇友情都可以生存得好好㗎

點解